有冇巴打玩for honor

冇fd玩for honor 成日單機好悶

垃圾ubi整死隻game

Pc

for honor真係好悶

好Delay 成日parry唔到有Animation但照食傷燥到唔想玩

玩Mordhau好過啦

香港第一大蛇

我main百夫長

Mordhau parry冇feel 冇處決animation

我玩左500+hrs未厭

你幾耐之前玩 宜家server唔錯 幾穩定

巴打有沒興趣一齊玩
我pc 同 ps4 都有玩

劍聖世界第一

踢踢踢踢踢

覺得成日要1打3咁樣 玩到好燥 棄左好耐

排既時候又長 又唔平衡 垃圾game

其實都幾好玩 只不過排隊時間真係好長 有時仲要排排下排唔到

更新左, 有無人玩返?

呢隻驚玩到好燥底